iPad WhatsApp 用咩app好？

有好多隻 你咪用WhatsPad 最好

我係
但播緊歌 一開whatspad 首歌就自己停左

d app根本格梗黎 全部都慢到仆街
通知又無內容

好廢
直接用網頁版會唔會好D?

Ipad 好似用唔到網頁版

可以的
用browser 入 request desktop version

垃圾嚟架啵

safari

我依家就係咁做 每次入都要轉返去desktop version
以前轉一次都得 依家次次都要轉

好似siri 認到whatspad